PS4 fifa Pro club D1 隊招人打亞洲賽

本會已通過本屆HKVPL取得亞洲賽資格，現誠招經驗玩家為亞洲賽作準備。

本會主要有5-6 名常玩玩家

現招：任何位置，中場/後防優先，常上線玩家。

有意請TG: crazynado

申請時請報上前球會及可踢位置（需報不少於一個可踢位置）

Part time 玩家免問